考試前急屎真係煩到pk

微急，去到廁所柯唔出個種😡

試下抱佛腳

陣間考 依家肥痛緊

中途瀨屎囉，擾敵